放左個風筒係側邊 一凍就拎黎吹手

好凍

善破零

善破一

加一

開善堂

我開兩個風筒成間房暖過夏天

畀隻手你拖

唔用電腦機箱出風口？